calms my broken soul

Cjer six ten

準備好接我機未

立刻搭返回程機走啦

法國鍾意呢啲咁old school歌嘅人
都係有兩大特徵其中一樣
第一 個腦都係傻傻地
第二 上咗年紀嘅老屎忽
樓主應該兩樣都係

old school仲捉你唔到

啱啱完事 想連續食番兩枝事後煙🚬

好鐘意比人攻擊

想幫你奶閪

你up乜go呀

貢惡做mood卵

清水健還抱怨初出道時試過為女優口交，當時他發現對手的私處滲出奇怪液體且發臭，但導演一聲令下，他仍要硬著頭皮做出各種性愛動作。後來才獲告知女方當時感染了淋病和梅毒，嚇得他立即漱口，幸最終證實無染性病。